<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Pabrik Genteng Metal Murah Archives - Pramana Dwijaya</title>
	<atom:link href="/tag/pabrik-genteng-metal-murah/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor &#38; Jual Aneka Bahan Bangunan</description>
	<lastBuildDate>Sun, 06 May 2018 03:19:56 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.9.3</generator>
	<item>
		<title>Pabrik Genteng Metal BerPasir ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/05/06/pabrik-genteng-metal-berpasir-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 06 May 2018 03:19:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Murah]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal BerPasir]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Murah]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal BerPasir]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2988</guid>

					<description><![CDATA[<p>Bahan logam menjadi material utama dalam komposisi pembuatan Genteng Metal (Atap Logam). Meski logam terkenal bermassa berat, Genteng Logam ini benar-benar ringan. Anda tak perlu khawatir, Genteng ini tak akan membebani bangunan. Anda tak perlu khawatir logam genteng ini berkarat karena terlalu sering kena hujan ataupun tersengat sinar matahari secara langsung. Produsen genteng metal telah &#8230; <a href="/2018/05/06/pabrik-genteng-metal-berpasir-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Pabrik Genteng Metal BerPasir ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/06/pabrik-genteng-metal-berpasir-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Pabrik Genteng Metal BerPasir ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Bahan logam menjadi material utama dalam komposisi pembuatan Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>). Meski logam terkenal bermassa berat, Genteng Logam ini benar-benar ringan. Anda tak perlu khawatir, Genteng ini tak akan membebani bangunan. Anda tak perlu khawatir logam genteng ini berkarat karena terlalu sering kena hujan ataupun tersengat sinar matahari secara langsung. Produsen genteng metal telah memahami ini dan menjadikan Genteng Metal tahan karat.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Penampakan Genteng metal mirip seperti lembaran seng dengan varian warna bermacam-macam. Ketebalan mulai dari 0.25mm sampai 0.40mm. Ada 2 model menurut permukaannya yakni, Genteng Metal polos dan Genteng Metal Pasir. Tekstur Genteng Metal Polos layaknya permukaan logam yang halus dan licin. Sementara itu Genteng Metal Pasir cenderung kasar. Tujuan lapisan pasir pada Genteng Metal Pasir adalah sebagai proteksi penyerapan panas matahari, sehingga Genteng Metal Pasir lebih tahan panas daripada Genteng Metal Polos. Ya, bukan sebuah rahasia lagi sekiranya material logam mempunyai sifat penghantar panas yang amat bagus. Oleh sebab itu sering kali diterapkan pada kitchenware, sebagai wajan, panci, baskom, dll. Sehingga, merupakan sebuah penemuan yang cerdas dari para produsen genteng metal dengan menambahkan lapisan pasir dengan maksud agar Genteng Metal ini sesuai juga dipakai sebagai proteksi rumah hunian dalam menjaga temperatur ruangan.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Genteng memerlukan daya tahan luar biasa supaya sanggup bertahan bertahun-tahun dalam sengatan sang surya, hujan asam dan perubahan cuaca yang terjadi sebagai siklus tahunan. Kekuatan logam dirasa pas untuk memenuhi keperluan itu.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Sebagian sumber berargumen kalau logam yang berkarat sesungguhnya tak membahayakan. Cuma saja logam berkarat menjadi media paling gampang bagi bakteri-bakteri jahat bersarang, seperti bakteri E-Coli dan bakteri penyebab Tetanus (Clostridium tetani). Kekhawatiran Anda akan langsung teratasi dengan Lapisan penahan Karat pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Sudah hal yang umum jikalau segala benda yang berwarna termasuk baju atau bahkan cat kendaraan akan cepat memudar jika terus-terusan terkena paparan sinar matahari. Hal ini dikarenakan pancaran sinar ultra violet matahari. Tapi, bagaimana dengan warna genteng metal yang tiap hari terus-terusan terkena sinar matahari langsung? Ya, produsen genteng metal telah memahami ini dan memberikannya proteksi langsung berupa lapisan khusus pada permukaannya.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Tak perlu khawatir tampilan genteng Anda jelek tak terawat karena ulah lumut. Genteng Metal ini mampu mengatasi masalah itu.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Melihat berbagai keuntungan diatas, bisa disimpulkan bahwa penggunaan Genteng Metal ini benar-benar menghematkan. Ya, material yang solid membuat resiko kerugian akibat genteng pecah tidak akan terjadi. Resiko berlobang dalam waktu dekat karena genteng berkarat juga tidak akan terjadi. Selain itu, kita juga tidak perlu mengeluarkan tambahan dana untuk mengecat ulang Genteng akibat serangan lumut.</p>
<p style="text-align: justify;">Tertarik menjadikan Genteng Metal sebagai penutup hunian Anda? <a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a> siap sedia! Semua model Genteng Metal dari tingkat ketebalan, warna hingga jenisnya (Polos atau Pasir) tersedia tinggal pilih. Silahkan lihat penampakan produknya <a href="/produk/atap/genteng-metal/">disini</a>, Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/GAiLkK1BjI0" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/06/pabrik-genteng-metal-berpasir-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Pabrik Genteng Metal BerPasir ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier Genteng Metal BerPasir ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/05/04/supplier-genteng-metal-berpasir-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 04 May 2018 16:26:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Murah]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal BerPasir]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Murah]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal BerPasir]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3024</guid>

					<description><![CDATA[<p>Genteng Metal (Atap Logam) memiliki masa yang ringan dengan komponen penyusun utama berupa logam (metal). Dengan bahan dasar logam, tentu tiap-tiap orang mengira bahwa genteng ini tidak akan bertahan lama dengan resiko karatan yang akan menimpanya. Santai saja, Produsen Genteng metal faham betul hal ini dan menyematkan lapisan tahan karat pada permukaannya. Bentuk Genteng Metal &#8230; <a href="/2018/05/04/supplier-genteng-metal-berpasir-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Supplier Genteng Metal BerPasir ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/04/supplier-genteng-metal-berpasir-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Supplier Genteng Metal BerPasir ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>) memiliki masa yang ringan dengan komponen penyusun utama berupa logam (metal). Dengan bahan dasar logam, tentu tiap-tiap orang mengira bahwa genteng ini tidak akan bertahan lama dengan resiko karatan yang akan menimpanya. Santai saja, Produsen Genteng metal faham betul hal ini dan menyematkan lapisan tahan karat pada permukaannya.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Genteng Metal mempunyai wujud seperti lembaran seng dan mempunyai warna beragam. Genteng Metal terbagi kedalam 2 macam yaitu, Genteng Metal Polos dan Genteng Metal Pasir dengan tingkat ketebalan mulai dari 0.25mm hingga 0.40mm. Tekstur Genteng Metal Polos layaknya permukaan logam yang halus dan licin. Sedangkan Genteng Metal Pasir cenderung kasar. Lapisan pasir pada Genteng Metal Pasir diandalkan sebagai bagian paling efektif sebagai pembendung panas. Oleh sebab sifat logam sebagai penghantar panas yang amat bagus, orang merasa bahwa itu tidak sesuai diterapkan pada konstruksi hunian. Karenanya Produsen Genteng Metal membikin penemuan berupa lapisan pasir untuk menyelesaikan perkara itu.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Kerja berat genteng yang harus bersentuhan sinar matahri secara langsung juga pergantian musim dan hujan asam membuatnya harus didesain dengan komposisi yang benar-benar kuat bisa diandalkan untuk waktu lama. Kekuatan logam dirasa pas untuk menjawab semua tantangan ini.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Ada sumber yang berpendapat bahwasannya logam berkarat snagat gampang menjadi endemik bakteri-bakteri membahayakan seperti E-Coli dan Clostridium Tetani (Biang Tetanus) Lapisan karat yang Ada dalam Genteng Metal akan bekerja menuntaskan masalah ini membuat Anda dan keluarga selalu aman terjaga.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Warna memudar terkena cahaya sang surya adalah hal ubiasa. Bila warna genteng yang memudar tentu akan jelek dipandang dari kejauhan. Tampak seperti rumah tidak terawat. Permasalahan ini akan teratasi dengan lapisan penahan pudar, sehingga Anda tidak perlu menyiapkan jadwal rencana pengecatan ulang pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Tidak perlu kuatir tampilan genteng Anda jelek tidak terawat karena ulah lumut. Genteng Metal ini sanggup menuntaskan problem itu.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Melihat berbagai keuntungan diatas, bisa disimpulkan bahwa penggunaan Genteng Metal ini benar-benar menghematkan. Ya, material yang solid membuat resiko kerugian akibat genteng pecah tidak akan terjadi. Resiko berlobang dalam waktu dekat karena genteng berkarat juga tidak akan terjadi. Selain itu, kita juga tidak perlu mengeluarkan tambahan dana untuk mengecat ulang Genteng akibat serangan lumut.</p>
<p style="text-align: justify;">Semua jenis Genteng Metal dengan berbagi ketebalan tersedia di <a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a>. Silahkan lihat penampakan produknya <a href="/produk/atap/genteng-metal/">disini</a>, kami Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/UOEX53U2INE" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/04/supplier-genteng-metal-berpasir-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Supplier Genteng Metal BerPasir ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Distributor Genteng Metal Murah ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/05/04/distributor-genteng-metal-murah-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 04 May 2018 08:33:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Murah]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal Murah]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Murah]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal Murah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2932</guid>

					<description><![CDATA[<p>Genteng Metal (Atap Logam) mempunyai masa yang ringan dengan komponen penyusun utama berupa logam (metal). Selain itu, produsen genteng metal juga memberikan kelebihan lain, yakni tahan karat. Bentuk Genteng Metal Penampakan Genteng metal mirip seperti lembaran seng dengan varian warna bermacam-macam. Ketebalan mulai dari 0.25mm sampai 0.40mm. Ada 2 model menurut permukaannya yakni, Genteng Metal &#8230; <a href="/2018/05/04/distributor-genteng-metal-murah-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Distributor Genteng Metal Murah ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/04/distributor-genteng-metal-murah-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Distributor Genteng Metal Murah ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>) mempunyai masa yang ringan dengan komponen penyusun utama berupa logam (metal). Selain itu, produsen genteng metal juga memberikan kelebihan lain, yakni tahan karat.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Penampakan Genteng metal mirip seperti lembaran seng dengan varian warna bermacam-macam. Ketebalan mulai dari 0.25mm sampai 0.40mm. Ada 2 model menurut permukaannya yakni, Genteng Metal polos dan Genteng Metal Pasir. Anda dapat bayangkan seperti apa permukaan Genteng Metal Pasir, sementara itu Genteng Metal Polos tentunya mempunyai permukaan yang halus dan licin. Genteng Metal Pasir diklaim mampu menahan panas lebih baik daripada Genteng Metal Polos. Oleh karena sifat logam sebagai penghantar panas yang sangat baik, orang berpikir bahwa itu tak cocok dipakai pada konstruksi hunian. Maka dari itu Produsen Genteng Metal membuat inovasi berupa lapisan pasir untuk mengatasi masalah itu.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Genteng membutuhkan kekuatan luar biasa agar mampu bertahan bertahun-tahun dalam sengatan matahari, hujan asam dan perubahan cuaca yang terjadi sebagai sikuls tahunan. Kekuatan logam dipercaya tepat untuk memenuhi kebutuhan tersebut.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Ada sumber yang berpendapat bahwasannya logam berkarat snagat gampang menjadi endemik bakteri-bakteri membahayakan seperti E-Coli dan Clostridium Tetani (Biang Tetanus) Kekhawatiran Anda akan segera teratasi dengan Lapisan Tahan Karat pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Pancaran sinar Ultra Violet mampu merusak warna suatu benda. Maka dari itu, kita dianjurkan untuk tidak terlalu sering memaparkan benda-benda berwarna pada sinar matahari langsung. Masalah ini akan teratasi dengan lapisan penahan pudar, sehingga Anda tak perlu menyiapkan jadwal agenda pengecatan ulang pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Tak perlu khawatir tampilan genteng Anda jelek tak terawat karena ulah lumut. Genteng Metal ini mampu mengatasi masalah itu.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Secara keseluruhan kita mampu menilai bahwa Genteng Metal ini mampu menyehatkan keuangan kita. Anda tak perlu menguluarkan dana tambahan atas resiko-resiko yang telah disebutkan diatas. So, apalagi sekarang? Beli segera produk Genteng Metal!</p>
<p style="text-align: justify;"><a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a> menyediakan semua jenis Genteng Metal. Informasi lebih lengkap mengenai harga, varian dan stok Genteng Metal bisa Anda kunjungi halaman kami <a href="/produk/atap/genteng-metal/">Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik</a>.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/cOQLBVdadAE" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/04/distributor-genteng-metal-murah-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Distributor Genteng Metal Murah ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Genteng Metal BerPasir ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/05/03/jual-genteng-metal-berpasir-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 03 May 2018 00:37:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Murah]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal BerPasir]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Murah]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal BerPasir]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2952</guid>

					<description><![CDATA[<p>Genteng Metal (Atap Logam) mempunyai masa yang ringan dengan komponen penyusun utama berupa logam (metal). Selain itu, produsen genteng metal juga memberikan kelebihan lain, yakni tahan karat. Bentuk Genteng Metal Genteng Metal memiliki bentuk seperti lembaran seng dan memiliki warna beraneka ragam. Genteng Metal terbagi kedalam 2 jenis yakni, Genteng Metal Polos dan Genteng Metal &#8230; <a href="/2018/05/03/jual-genteng-metal-berpasir-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Jual Genteng Metal BerPasir ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/03/jual-genteng-metal-berpasir-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Jual Genteng Metal BerPasir ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>) mempunyai masa yang ringan dengan komponen penyusun utama berupa logam (metal). Selain itu, produsen genteng metal juga memberikan kelebihan lain, yakni tahan karat.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Genteng Metal memiliki bentuk seperti lembaran seng dan memiliki warna beraneka ragam. Genteng Metal terbagi kedalam 2 jenis yakni, Genteng Metal Polos dan Genteng Metal Pasir dengan tingkat ketebalan mulai dari 0.25mm sampai 0.40mm. Genteng Metal Pasir memiliki tekstur permukaan kasar seperti berpasir, sedangkan Genteng Metal Polos memiliki permukaan halus dan licin. Tujuan lapisan pasir pada Genteng Metal Pasir yakni sebagai proteksi absorpsi panas sang surya, sehingga Genteng Metal Pasir lebih tahan panas ketimbang Genteng Metal Polos. Oleh sebab sifat logam sebagai penghantar panas yang amat bagus, orang merasa bahwa itu tidak sesuai diterapkan pada konstruksi hunian. Karenanya Produsen Genteng Metal membikin penemuan berupa lapisan pasir untuk menyelesaikan perkara itu.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Genteng membutuhkan kekuatan luar biasa agar mampu bertahan bertahun-tahun dalam sengatan matahari, hujan asam dan perubahan cuaca yang terjadi sebagai sikuls tahunan. Kekuatan logam dipercaya tepat untuk memenuhi kebutuhan tersebut.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Ada sumber yang menyebutkan bahwasannya logam berkarat snagat mudah menjadi endemik bakteri-bakteri berbahaya seperti E-Coli dan Clostridium Tetani (Biang Tetanus) Kekhawatiran Anda akan segera teratasi dengan Lapisan Tahan Karat pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Pancaran gelombang Ultra Violet sanggup merusak warna suatu benda. Karenanya, kita disarankan untuk tak terlalu intens memaparkan benda-benda berwarna pada cahaya sang surya langsung. Masalah ini akan teratasi dengan lapisan penahan pudar, sehingga Anda tak perlu menyiapkan jadwal agenda pengecatan ulang pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dengan keuntungan ini, Anda tak perlu bolak balik cat ulang karena warna rusak akibat serangan lumut.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Menimbang beraneka profit diatas, dapat disimpulkan bahwa pengaplikasian Genteng Metal ini benar-benar menghematkan. Ya, material yang solid membuat resiko kerugian dampak genteng pecah tak akan terjadi. Resiko berlobang dalam waktu dekat karena genteng berkarat juga tak akan terjadi. Selain itu, kita juga tak perlu mengeluarkan tambahan dana untuk mengecat ulang Genteng dampak serangan lumut.</p>
<p style="text-align: justify;">Tertarik menjadikan Genteng Metal sebagai penutup hunian Anda? <a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a> siap sedia! Semua model Genteng Metal dari tingkat ketebalan, warna hingga jenisnya (Polos atau Pasir) tersedia tinggal pilih. Silahkan lihat penampakan produknya <a href="/produk/atap/genteng-metal/">disini</a>, Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/UOEX53U2INE" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/03/jual-genteng-metal-berpasir-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Jual Genteng Metal BerPasir ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
