<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Pabrik Genteng Metal Spandek di Surabaya Archives - Pramana Dwijaya</title>
	<atom:link href="/tag/pabrik-genteng-metal-spandek-di-surabaya/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor &#38; Jual Aneka Bahan Bangunan</description>
	<lastBuildDate>Sun, 06 May 2018 09:05:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.9.3</generator>
	<item>
		<title>Jual Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/05/06/jual-genteng-metal-2-susun-4-daun-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 06 May 2018 09:05:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Spandek di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Spandek di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2945</guid>

					<description><![CDATA[<p>Genteng Metal (Atap Logam) terbuat dari bahan logam sebagai material utamanya. Meskipun terbuat dari bahan logam, masa genteng ini cukup ringan, sehingga tidak terlalu membebani bangunan. Anda tidak perlu cemas logam genteng ini berkarat sebab terlalu sering kena hujan maupun tersengat cahaya sang surya secara langsung. Produsen genteng metal sudah memahami ini dan mewujudkan Genteng &#8230; <a href="/2018/05/06/jual-genteng-metal-2-susun-4-daun-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Jual Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/06/jual-genteng-metal-2-susun-4-daun-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Jual Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>) terbuat dari bahan logam sebagai material utamanya. Meskipun terbuat dari bahan logam, masa genteng ini cukup ringan, sehingga tidak terlalu membebani bangunan. Anda tidak perlu cemas logam genteng ini berkarat sebab terlalu sering kena hujan maupun tersengat cahaya sang surya secara langsung. Produsen genteng metal sudah memahami ini dan mewujudkan Genteng Metal tahan karat.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Genteng Metal memiliki ketebalan sekitar 0,25mm sampai 0,40mm dengan bentuk menyerupai lembaran seng dengan warna yang bermacam-macam. Terdapat 2 jenis, genteng metal polos dan genteng metal pasir. Genteng Metal Pasir memiliki tekstur permukaan kasar seperti berpasir, sedangkan Genteng Metal Polos memiliki permukaan halus dan licin. Tujuan lapisan pasir pada Genteng Metal Pasir adalah sebagai proteksi penyerapan panas matahari, sehingga Genteng Metal Pasir lebih tahan panas daripada Genteng Metal Polos. Ya, bukan sebuah rahasia lagi jikalau material logam memiliki sifat penghantar panas yang sangat baik. Oleh karena itu sering diaplikasikan pada kitchenware, sebagai wajan, panci, baskom, dsb. Maka dari itu, adalah sebuah inovasi yang cerdas dari para produsen genteng metal dengan menambahkan lapisan pasir dengan maksud supaya Genteng Metal ini cocok juga dijadikan proteksi rumah hunian dalam menjaga suhu ruangan.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Kerja berat genteng yang mesti bersentuhan cahaya matahari secara langsung juga pergantian musim dan hujan asam membuatnya wajib didesain dengan komposisi yang benar-benar kuat dapat diandalkan untuk waktu lama. Kekuatan logam dirasa tepat untuk menjawab segala tantangan ini.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Beberapa sumber menyebutkan jikalau logam yang berkarat sebenarnya tidak berbahaya. Hanya saja logam berkarat menjadi media paling mudah bagi bakteri-bakteri jahat bersarang, seperti bakteri E-Coli dan bakteri penyebab Tetanus (Clostridium tetani). Seperti yang dijelaskan sebelumnya, Produsen Genteng Metal memberikan lapisan khusus pada permkaan Genteng yang membuatnya tahan karat. Jadi, Anda tak perlu khawatir resiko fatal tersebut tak akan mengancam Anda dan keluarga.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Warna memudar terkena cahaya sang surya adalah hal ubiasa. Bila warna genteng yang memudar tentu akan jelek dipandang dari kejauhan. Tampak seperti rumah tidak terawat. Permasalahan ini akan teratasi dengan lapisan penahan pudar, sehingga Anda tidak perlu menyiapkan jadwal rencana pengecatan ulang pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Tak perlu khawatir tampilan genteng Anda jelek tak terawat karena ulah lumut. Genteng Metal ini mampu mengatasi masalah itu.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Menimbang beraneka profit diatas, dapat disimpulkan bahwa pengaplikasian Genteng Metal ini benar-benar menghematkan. Ya, material yang solid membuat resiko kerugian dampak genteng pecah tak akan terjadi. Resiko berlobang dalam waktu dekat karena genteng berkarat juga tak akan terjadi. Selain itu, kita juga tak perlu mengeluarkan tambahan dana untuk mengecat ulang Genteng dampak serangan lumut.</p>
<p style="text-align: justify;"><a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a> menyediakan semua jenis Genteng Metal. Informasi lebih lengkap mengenai harga, varian dan stok Genteng Metal bisa Anda kunjungi halaman kami <a href="/produk/atap/genteng-metal/">Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik</a>.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/GAiLkK1BjI0" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/06/jual-genteng-metal-2-susun-4-daun-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Jual Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/05/05/supplier-genteng-metal-2-susun-4-daun-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 05 May 2018 13:39:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Spandek di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Spandek di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3017</guid>

					<description><![CDATA[<p>Genteng Metal (Atap Logam) terbuat dari bahan logam sebagai material utamanya. Meskipun terbuat dari bahan logam, masa genteng ini cukup ringan, sehingga tidak terlalu membebani bangunan. Anda tidak perlu cemas logam genteng ini berkarat sebab terlalu sering kena hujan maupun tersengat cahaya sang surya secara langsung. Produsen genteng metal sudah memahami ini dan mewujudkan Genteng &#8230; <a href="/2018/05/05/supplier-genteng-metal-2-susun-4-daun-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Supplier Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/05/supplier-genteng-metal-2-susun-4-daun-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Supplier Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>) terbuat dari bahan logam sebagai material utamanya. Meskipun terbuat dari bahan logam, masa genteng ini cukup ringan, sehingga tidak terlalu membebani bangunan. Anda tidak perlu cemas logam genteng ini berkarat sebab terlalu sering kena hujan maupun tersengat cahaya sang surya secara langsung. Produsen genteng metal sudah memahami ini dan mewujudkan Genteng Metal tahan karat.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Genteng Metal memiliki bentuk seperti lembaran seng dan memiliki warna beraneka ragam. Genteng Metal terbagi kedalam 2 jenis yakni, Genteng Metal Polos dan Genteng Metal Pasir dengan tingkat ketebalan mulai dari 0.25mm sampai 0.40mm. Anda dapat bayangkan seperti apa permukaan Genteng Metal Pasir, sementara itu Genteng Metal Polos tentunya mempunyai permukaan yang halus dan licin. Tujuan lapisan pasir pada Genteng Metal Pasir adalah sebagai proteksi penyerapan panas matahari, sehingga Genteng Metal Pasir lebih tahan panas daripada Genteng Metal Polos. Seperti yang kita tahu, bahan logam merupakan penghantar panas yang baik. Oleh karena itu, para produsen Genteng Metal sangat mengetahui hal ini dengan menciptakan inovasi berupa lapisan pasir agar genteng ini cocok dijadikan atap bangunan hunian dan menjadikan suhu dalam ruangan tetap normal.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Seperti kebanyakan sifat logam, genteng metal ini amat padat dan kuat. Sesuai diaplikasikan sebagai atap yang memerlukan ketahanan luar biasa terhadap cuaca, pergantian musim juga air hujan asam yang tiap-tiap tahun siklusnya senantiasa rutin.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Ada sumber yang berpendapat bahwasannya logam berkarat snagat gampang menjadi endemik bakteri-bakteri membahayakan seperti E-Coli dan Clostridium Tetani (Biang Tetanus) Kekhawatiran Anda akan segera teratasi dengan Lapisan Tahan Karat pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Warna memudar terkena cahaya sang surya adalah hal ubiasa. Bila warna genteng yang memudar tentu akan jelek dipandang dari kejauhan. Tampak seperti rumah tidak terawat. Oleh sebab itu, Atap/Genteng yang notabene tiap-tiap hari bersentuhan langsung dengan cahaya sang surya tentu tidak cukup kuat dan tahan lama apabila mengandalkan cat biasa. Butuh pelapis yang membuat warna cat itu sanggup bertahan lama dan itu ada pada Genteng Metal ini.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Tak perlu khawatir tampilan genteng Anda jelek tak terawat karena ulah lumut. Genteng Metal ini mampu mengatasi masalah itu.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dari seluruh nilai plus tersebut, kita bisa simpulkan bahwasannya Genteng Metal ini benar-benar mampu menghemat dompet kita dan menjadikannya sebagai pilihan terbaik untuk kebutuhan atap pada agenda konstruksi bangunan kita.</p>
<p style="text-align: justify;">Segala tipe Genteng Metal dengan berbagi ketebalan tersedia di <a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a>. Silahkan lihat penampakan produknya <a href="/produk/atap/genteng-metal/">disini</a>, kami Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/cOQLBVdadAE" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/05/supplier-genteng-metal-2-susun-4-daun-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Supplier Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pabrik Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/05/02/pabrik-genteng-metal-2-susun-4-daun-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 02 May 2018 10:55:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Spandek di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Spandek di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2981</guid>

					<description><![CDATA[<p>Genteng Metal (Atap Logam) terbuat dari bahan logam sebagai material utamanya. Walaupun terbuat dari bahan logam, masa genteng ini cukup ringan, sehingga tak terlalu membebani bangunan. Anda tak perlu khawatir logam genteng ini berkarat karena terlalu sering kena hujan ataupun tersengat sinar matahari secara langsung. Produsen genteng metal telah memahami ini dan menjadikan Genteng Metal &#8230; <a href="/2018/05/02/pabrik-genteng-metal-2-susun-4-daun-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Pabrik Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/02/pabrik-genteng-metal-2-susun-4-daun-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Pabrik Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>) terbuat dari bahan logam sebagai material utamanya. Walaupun terbuat dari bahan logam, masa genteng ini cukup ringan, sehingga tak terlalu membebani bangunan. Anda tak perlu khawatir logam genteng ini berkarat karena terlalu sering kena hujan ataupun tersengat sinar matahari secara langsung. Produsen genteng metal telah memahami ini dan menjadikan Genteng Metal tahan karat.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Genteng Metal memiliki bentuk seperti lembaran seng dan memiliki warna beraneka ragam. Genteng Metal terbagi kedalam 2 jenis yakni, Genteng Metal Polos dan Genteng Metal Pasir dengan tingkat ketebalan mulai dari 0.25mm sampai 0.40mm. Anda bisa bayangkan seperti apa permukaan Genteng Metal Pasir, sedangkan Genteng Metal Polos tentunya memiliki permukaan yang halus dan licin. Genteng Metal Pasir diklaim sanggup membendung panas lebih bagus ketimbang Genteng Metal Polos. Seperti yang kita tahu, bahan logam merupakan penghantar panas yang baik. Oleh karena itu, para produsen Genteng Metal sangat mengetahui hal ini dengan menciptakan inovasi berupa lapisan pasir agar genteng ini cocok dijadikan atap bangunan hunian dan menjadikan suhu dalam ruangan tetap normal.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Genteng membutuhkan kekuatan luar biasa agar mampu bertahan bertahun-tahun dalam sengatan matahari, hujan asam dan perubahan cuaca yang terjadi sebagai sikuls tahunan. Kekuatan logam dipercaya tepat untuk memenuhi kebutuhan tersebut.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Ada sumber yang berpendapat bahwasannya logam berkarat snagat gampang menjadi endemik bakteri-bakteri membahayakan seperti E-Coli dan Clostridium Tetani (Biang Tetanus) Kekhawatiran Anda akan langsung teratasi dengan Lapisan penahan Karat pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Pancaran sinar Ultra Violet mampu merusak warna suatu benda. Maka dari itu, kita dianjurkan untuk tidak terlalu sering memaparkan benda-benda berwarna pada sinar matahari langsung. Tapi, bagaimana dengan warna genteng metal yang tiap hari terus-terusan terkena sinar matahari langsung? Ya, produsen genteng metal telah memahami ini dan memberikannya proteksi langsung berupa lapisan khusus pada permukaannya.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Lupakan rencana pengecatan ulang Genteng metal Anda dikarenakan jamur.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dari segala poin plus diatas, kita dapat simpulkan bahwasannya Genteng Metal ini benar-benar sanggup menghemat dompet kita dan menjadikannya sebagai opsi terbaik untuk keperluan atap pada rencana konstruksi bangunan kita.</p>
<p style="text-align: justify;"><a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a> menyediakan semua jenis Genteng Metal. Informasi lebih lengkap mengenai harga, varian dan stok Genteng Metal bisa Anda kunjungi halaman kami <a href="/produk/atap/genteng-metal/">Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik</a>.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/MmnhK1uJTI0" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/02/pabrik-genteng-metal-2-susun-4-daun-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Pabrik Genteng Metal 2 susun 4 daun di Gresik ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Distributor Genteng Metal Spandek di Surabaya ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/04/30/distributor-genteng-metal-spandek-di-surabaya-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Apr 2018 02:18:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Spandek di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal Spandek di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Spandek di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal Spandek di Surabaya]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2943</guid>

					<description><![CDATA[<p>Bahan logam menjadi material utama dalam komposisi pembuatan Genteng Metal (Atap Logam). Meski logam terkenal bermassa berat, Genteng Logam ini benar-benar ringan. Anda tak perlu khawatir, Genteng ini tak akan membebani bangunan. Tidak hanya itu, produsen genteng metal juga memberikan kelebihan lain, yaitu tahan karat (stainless). Bentuk Genteng Metal Genteng Metal memiliki ketebalan sekitar 0,25mm &#8230; <a href="/2018/04/30/distributor-genteng-metal-spandek-di-surabaya-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Distributor Genteng Metal Spandek di Surabaya ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/04/30/distributor-genteng-metal-spandek-di-surabaya-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Distributor Genteng Metal Spandek di Surabaya ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Bahan logam menjadi material utama dalam komposisi pembuatan Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>). Meski logam terkenal bermassa berat, Genteng Logam ini benar-benar ringan. Anda tak perlu khawatir, Genteng ini tak akan membebani bangunan. Tidak hanya itu, produsen genteng metal juga memberikan kelebihan lain, yaitu tahan karat (stainless).</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Genteng Metal memiliki ketebalan sekitar 0,25mm sampai 0,40mm dengan bentuk menyerupai lembaran seng dengan warna yang bermacam-macam. Terdapat 2 jenis, genteng metal polos dan genteng metal pasir. Genteng Metal Pasir mempunyai tekstur permukaan kasar seperti berpasir, sedangkan Genteng Metal Polos mempunyai permukaan halus dan licin. Genteng Metal Pasir diklaim mampu menahan panas lebih baik daripada Genteng Metal Polos. Seperti yang kita tahu, bahan logam adalah penghantar panas yang bagus. Oleh sebab itu, para produsen Genteng Metal amat memahami hal ini dengan menghasilkan penemuan berupa lapisan pasir supaya genteng ini pas dijadikan atap bangunan hunian dan menciptakan temperatur dalam ruangan terjaga normal.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Kerja berat genteng yang mesti bersentuhan cahaya matahari secara langsung juga pergantian musim dan hujan asam membuatnya wajib didesain dengan komposisi yang benar-benar kuat dapat diandalkan untuk waktu lama. Kekuatan logam dirasa tepat untuk menjawab segala tantangan ini.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Karatan adalah sebuah reaksi yang wajar terjadi pada logam. Ada yang mengatakan ini tidak berbahaya bagi tubuh. Namun, sumber lain mengatakan bahwa logam berkarat menjadi sarang bakteri jahat seperti E-Coli dan Bakteri penyebab Tetanus (Clostridium Tetani) Kekhawatiran Anda akan langsung teratasi dengan Lapisan penahan Karat pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Sudah hal yang umum jikalau segala benda yang berwarna termasuk baju atau bahkan cat kendaraan akan cepat memudar jika terus-terusan terkena paparan sinar matahari. Hal ini dikarenakan pancaran sinar ultra violet matahari. Masalah ini akan teratasi dengan lapisan penahan pudar, sehingga Anda tak perlu menyiapkan jadwal agenda pengecatan ulang pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Lupakan rencana pengecatan ulang Genteng metal Anda dikarenakan jamur.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Menimbang beraneka profit diatas, dapat disimpulkan bahwa pengaplikasian Genteng Metal ini benar-benar menghematkan. Ya, material yang solid membuat resiko kerugian dampak genteng pecah tak akan terjadi. Resiko berlobang dalam waktu dekat karena genteng berkarat juga tak akan terjadi. Selain itu, kita juga tak perlu mengeluarkan tambahan dana untuk mengecat ulang Genteng dampak serangan lumut.</p>
<p style="text-align: justify;">Berminat menjadikan Genteng Metal sebagai penutup hunian Anda? <a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a> siap sedia! Segala model Genteng Metal dari tingkat ketebalan, warna sampai jenisnya (Polos atau Pasir) tersedia tinggal pilih. Silahkan lihat penampakan produknya <a href="/produk/atap/genteng-metal/">disini</a>, Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/3Nr3CLCOs6o" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/04/30/distributor-genteng-metal-spandek-di-surabaya-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Distributor Genteng Metal Spandek di Surabaya ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
