<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Pabrik Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo Archives - Pramana Dwijaya</title>
	<atom:link href="/tag/pabrik-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor &#38; Jual Aneka Bahan Bangunan</description>
	<lastBuildDate>Thu, 03 May 2018 13:32:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.9.3</generator>
	<item>
		<title>Distributor Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/05/03/distributor-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 03 May 2018 13:32:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2926</guid>

					<description><![CDATA[<p>Genteng Metal (Atap Logam) memiliki masa yang ringan dengan komponen penyusun utama berupa logam (metal). Dengan bahan dasar logam, tentu setiap orang berpikir bahwa genteng ini tak akan bertahan lama dengan resiko karatan yang akan menimpanya. Tenang saja, Produsen Genteng metal faham betul hal ini dan menyematkan lapisan tahan karat pada permukaannya. Bentuk Genteng Metal &#8230; <a href="/2018/05/03/distributor-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Distributor Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/03/distributor-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Distributor Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>) memiliki masa yang ringan dengan komponen penyusun utama berupa logam (metal). Dengan bahan dasar logam, tentu setiap orang berpikir bahwa genteng ini tak akan bertahan lama dengan resiko karatan yang akan menimpanya. Tenang saja, Produsen Genteng metal faham betul hal ini dan menyematkan lapisan tahan karat pada permukaannya.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Genteng Metal mempunyai ketebalan sekitar 0,25mm hingga 0,40mm dengan wujud menyerupai lembaran seng dengan warna yang berjenis-jenis. Terdapat 2 macam, genteng metal polos dan genteng metal pasir. Genteng Metal Pasir mempunyai tekstur permukaan kasar seperti berpasir, sedangkan Genteng Metal Polos mempunyai permukaan halus dan licin. Genteng Metal Pasir diklaim mampu menahan panas lebih baik daripada Genteng Metal Polos. Seperti yang kita tahu, bahan logam adalah penghantar panas yang bagus. Oleh sebab itu, para produsen Genteng Metal amat memahami hal ini dengan menghasilkan penemuan berupa lapisan pasir supaya genteng ini pas dijadikan atap bangunan hunian dan menciptakan temperatur dalam ruangan terjaga normal.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Genteng membutuhkan kekuatan luar biasa agar mampu bertahan bertahun-tahun dalam sengatan matahari, hujan asam dan perubahan cuaca yang terjadi sebagai sikuls tahunan. Kekuatan logam dipercaya tepat untuk memenuhi kebutuhan tersebut.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Beberapa sumber menyebutkan jikalau logam yang berkarat sebenarnya tidak berbahaya. Hanya saja logam berkarat menjadi media paling mudah bagi bakteri-bakteri jahat bersarang, seperti bakteri E-Coli dan bakteri penyebab Tetanus (Clostridium tetani). Kekhawatiran Anda akan segera teratasi dengan Lapisan Tahan Karat pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Pancaran gelombang Ultra Violet sanggup merusak warna suatu benda. Karenanya, kita disarankan untuk tak terlalu intens memaparkan benda-benda berwarna pada cahaya sang surya langsung. Oleh karena itu, Atap/Genteng yang notabene setiap hari bersentuhan langsung dengan sinar matahari tentu tak cukup kuat dan tahan lama jika mengandalkan cat biasa. Butuh pelapis yang membuat warna cat tersebut mampu bertahan lama dan itu ada pada Genteng Metal ini.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dengan keuntungan ini, Anda tidak perlu bolak balik cat ulang karena warna rusak dampak serangan lumut.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Menimbang beraneka profit diatas, dapat disimpulkan bahwa pengaplikasian Genteng Metal ini benar-benar menghematkan. Ya, material yang solid membuat resiko kerugian dampak genteng pecah tak akan terjadi. Resiko berlobang dalam waktu dekat karena genteng berkarat juga tak akan terjadi. Selain itu, kita juga tak perlu mengeluarkan tambahan dana untuk mengecat ulang Genteng dampak serangan lumut.</p>
<p style="text-align: justify;">Semua jenis Genteng Metal dengan berbagi ketebalan tersedia di <a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a>. Silahkan lihat penampakan produknya <a href="/produk/atap/genteng-metal/">disini</a>, kami Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p style="text-align: center;"><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/Azc9m50Y668" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/03/distributor-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Distributor Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/05/03/jual-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 03 May 2018 02:21:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2962</guid>

					<description><![CDATA[<p>Bahan logam menjadi material utama dalam komposisi pembuatan Genteng Metal (Atap Logam). Meski logam terkenal bermassa berat, Genteng Logam ini benar-benar ringan. Anda tak perlu khawatir, Genteng ini tak akan membebani bangunan. Anda tak perlu khawatir logam genteng ini berkarat karena terlalu sering kena hujan ataupun tersengat sinar matahari secara langsung. Produsen genteng metal telah &#8230; <a href="/2018/05/03/jual-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Jual Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/03/jual-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Jual Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Bahan logam menjadi material utama dalam komposisi pembuatan Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>). Meski logam terkenal bermassa berat, Genteng Logam ini benar-benar ringan. Anda tak perlu khawatir, Genteng ini tak akan membebani bangunan. Anda tak perlu khawatir logam genteng ini berkarat karena terlalu sering kena hujan ataupun tersengat sinar matahari secara langsung. Produsen genteng metal telah memahami ini dan menjadikan Genteng Metal tahan karat.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Penampakan Genteng metal mirip seperti lembaran seng dengan varian warna bermacam-macam. Ketebalan mulai dari 0.25mm sampai 0.40mm. Ada 2 model menurut permukaannya yakni, Genteng Metal polos dan Genteng Metal Pasir. Anda dapat bayangkan seperti apa permukaan Genteng Metal Pasir, sementara itu Genteng Metal Polos tentunya mempunyai permukaan yang halus dan licin. Genteng Metal Pasir diklaim sanggup membendung panas lebih bagus ketimbang Genteng Metal Polos. Oleh karena sifat logam sebagai penghantar panas yang sangat baik, orang berpikir bahwa itu tak cocok dipakai pada konstruksi hunian. Maka dari itu Produsen Genteng Metal membuat inovasi berupa lapisan pasir untuk mengatasi masalah itu.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Seperti kebanyakan sifat logam, genteng metal ini amat padat dan kuat. Sesuai diaplikasikan sebagai atap yang memerlukan ketahanan luar biasa terhadap cuaca, pergantian musim juga air hujan asam yang tiap-tiap tahun siklusnya senantiasa rutin.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Beberapa sumber menyebutkan jikalau logam yang berkarat sebenarnya tidak berbahaya. Hanya saja logam berkarat menjadi media paling mudah bagi bakteri-bakteri jahat bersarang, seperti bakteri E-Coli dan bakteri penyebab Tetanus (Clostridium tetani). Lapisan karat yang Ada dalam Genteng Metal akan bekerja mengatasi masalah ini membuat Anda dan keluarga senantiasa aman terjaga.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Sudah hal yang umum jikalau segala benda yang berwarna termasuk baju atau bahkan cat kendaraan akan cepat memudar jika terus-terusan terkena paparan sinar matahari. Hal ini dikarenakan pancaran sinar ultra violet matahari. Permasalahan ini akan teratasi dengan lapisan penahan pudar, sehingga Anda tidak perlu menyiapkan jadwal rencana pengecatan ulang pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Lupakan rencana pengecatan ulang Genteng metal Anda dikarenakan jamur.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dari segala poin plus diatas, kita dapat simpulkan bahwasannya Genteng Metal ini benar-benar sanggup menghemat dompet kita dan menjadikannya sebagai opsi terbaik untuk keperluan atap pada rencana konstruksi bangunan kita.</p>
<p style="text-align: justify;">Berminat menjadikan Genteng Metal sebagai penutup hunian Anda? <a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a> siap sedia! Segala model Genteng Metal dari tingkat ketebalan, warna sampai jenisnya (Polos atau Pasir) tersedia tinggal pilih. Silahkan lihat penampakan produknya <a href="/produk/atap/genteng-metal/">disini</a>, Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/H-H3A9rvZZw" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/03/jual-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Jual Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pabrik Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/05/01/pabrik-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 May 2018 16:05:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2998</guid>

					<description><![CDATA[<p>Bahan logam menjadi material utama dalam komposisi pembuatan Genteng Metal (Atap Logam). Walaupun logam dikenal bermassa berat, Genteng Logam ini benar-benar ringan. Anda tidak perlu kuatir, Genteng ini tidak akan membebani bangunan. Selain itu, produsen genteng metal juga memberikan kelebihan lain, yakni tahan karat. Bentuk Genteng Metal Penampakan Genteng metal mirip seperti lembaran seng dengan &#8230; <a href="/2018/05/01/pabrik-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Pabrik Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/01/pabrik-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Pabrik Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Bahan logam menjadi material utama dalam komposisi pembuatan Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>). Walaupun logam dikenal bermassa berat, Genteng Logam ini benar-benar ringan. Anda tidak perlu kuatir, Genteng ini tidak akan membebani bangunan. Selain itu, produsen genteng metal juga memberikan kelebihan lain, yakni tahan karat.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Penampakan Genteng metal mirip seperti lembaran seng dengan varian warna bermacam-macam. Ketebalan mulai dari 0.25mm hingga 0.40 mm. Ada 2 tipe berdasarkan permukaannya yaitu, Genteng Metal polos dan Genteng Metal Pasir. Tekstur Genteng Metal Polos layaknya permukaan logam yang halus dan licin. Sementara itu Genteng Metal Pasir cenderung kasar. Lapisan pasir pada Genteng Metal Pasir dipercaya sebagai komponen paling efektif sebagai penahan panas. Ya, bukan sebuah rahasia lagi sekiranya material logam mempunyai sifat penghantar panas yang amat bagus. Oleh sebab itu sering kali diterapkan pada kitchenware, sebagai wajan, panci, baskom, dll. Sehingga, merupakan sebuah penemuan yang cerdas dari para produsen genteng metal dengan menambahkan lapisan pasir dengan maksud agar Genteng Metal ini sesuai juga dipakai sebagai proteksi rumah hunian dalam menjaga temperatur ruangan.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Genteng membutuhkan kekuatan luar biasa agar mampu bertahan bertahun-tahun dalam sengatan matahari, hujan asam dan perubahan cuaca yang terjadi sebagai sikuls tahunan. Kekuatan logam dipercaya tepat untuk memenuhi kebutuhan tersebut.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Ada sumber yang berpendapat bahwasannya logam berkarat snagat gampang menjadi endemik bakteri-bakteri membahayakan seperti E-Coli dan Clostridium Tetani (Biang Tetanus) Seperti yang dijelaskan sebelumnya, Produsen Genteng Metal memberikan lapisan khusus pada permkaan Genteng yang membuatnya tahan karat. Jadi, Anda tak perlu khawatir resiko fatal tersebut tak akan mengancam Anda dan keluarga.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Warna memudar terkena cahaya sang surya adalah hal ubiasa. Bila warna genteng yang memudar tentu akan jelek dipandang dari kejauhan. Tampak seperti rumah tidak terawat. Permasalahan ini akan teratasi dengan lapisan penahan pudar, sehingga Anda tidak perlu menyiapkan jadwal rencana pengecatan ulang pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dengan keuntungan ini, Anda tidak perlu bolak balik cat ulang karena warna rusak dampak serangan lumut.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dari seluruh nilai plus tersebut, kita bisa simpulkan bahwasannya Genteng Metal ini benar-benar mampu menghemat dompet kita dan menjadikannya sebagai pilihan terbaik untuk kebutuhan atap pada agenda konstruksi bangunan kita.</p>
<p style="text-align: justify;">Berminat menjadikan Genteng Metal sebagai penutup hunian Anda? <a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a> siap sedia! Segala model Genteng Metal dari tingkat ketebalan, warna sampai jenisnya (Polos atau Pasir) tersedia tinggal pilih. Silahkan lihat penampakan produknya <a href="/produk/atap/genteng-metal/">disini</a>, Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/MmnhK1uJTI0" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/01/pabrik-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Pabrik Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Supplier Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/04/29/supplier-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Apr 2018 09:28:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3034</guid>

					<description><![CDATA[<p>Genteng Metal (Atap Logam) memiliki masa yang ringan dengan komponen penyusun utama berupa logam (metal). Anda tak perlu khawatir logam genteng ini berkarat karena terlalu sering kena hujan ataupun tersengat sinar matahari secara langsung. Produsen genteng metal telah memahami ini dan menjadikan Genteng Metal tahan karat. Bentuk Genteng Metal Genteng Metal memiliki bentuk seperti lembaran &#8230; <a href="/2018/04/29/supplier-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Supplier Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/04/29/supplier-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Supplier Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>) memiliki masa yang ringan dengan komponen penyusun utama berupa logam (metal). Anda tak perlu khawatir logam genteng ini berkarat karena terlalu sering kena hujan ataupun tersengat sinar matahari secara langsung. Produsen genteng metal telah memahami ini dan menjadikan Genteng Metal tahan karat.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Genteng Metal memiliki bentuk seperti lembaran seng dan memiliki warna beraneka ragam. Genteng Metal terbagi kedalam 2 jenis yakni, Genteng Metal Polos dan Genteng Metal Pasir dengan tingkat ketebalan mulai dari 0.25mm sampai 0.40mm. Genteng Metal Pasir memiliki tekstur permukaan kasar seperti berpasir, sedangkan Genteng Metal Polos memiliki permukaan halus dan licin. Tujuan lapisan pasir pada Genteng Metal Pasir yakni sebagai proteksi absorpsi panas sang surya, sehingga Genteng Metal Pasir lebih tahan panas ketimbang Genteng Metal Polos. Seperti yang kita tahu, bahan logam merupakan penghantar panas yang baik. Oleh karena itu, para produsen Genteng Metal sangat mengetahui hal ini dengan menciptakan inovasi berupa lapisan pasir agar genteng ini cocok dijadikan atap bangunan hunian dan menjadikan suhu dalam ruangan tetap normal.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Genteng memerlukan daya tahan luar biasa supaya sanggup bertahan bertahun-tahun dalam sengatan sang surya, hujan asam dan perubahan cuaca yang terjadi sebagai siklus tahunan. Kekuatan logam dirasa pas untuk memenuhi keperluan itu.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Karatan yaitu sebuah reaksi yang wajar terjadi pada logam. Ada yang mengatakan ini tak membahayakan bagi tubuh. Tapi, sumber lain mengatakan bahwa logam berkarat menjadi sarang bakteri jahat seperti E-Coli dan bakteri penyebab Tetanus (Clostridium Tetani) Seperti yang dijelaskan sebelumnya, Produsen Genteng Metal memberikan lapisan khusus pada permkaan Genteng yang membuatnya tahan karat. Jadi, Anda tak perlu khawatir resiko fatal tersebut tak akan mengancam Anda dan keluarga.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Warna memudar terkena sinar matahari merupakan hal biasa. Jika warna genteng yang memudar tentu akan jelek dilihat dari kejauhan. Nampak seperti rumah tak terawat. Oleh sebab itu, Atap/Genteng yang notabene tiap-tiap hari bersentuhan langsung dengan cahaya sang surya tentu tidak cukup kuat dan tahan lama apabila mengandalkan cat biasa. Butuh pelapis yang membuat warna cat itu sanggup bertahan lama dan itu ada pada Genteng Metal ini.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dengan keuntungan ini, Anda tidak perlu bolak balik cat ulang karena warna rusak dampak serangan lumut.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dari seluruh nilai plus tersebut, kita bisa simpulkan bahwasannya Genteng Metal ini benar-benar mampu menghemat dompet kita dan menjadikannya sebagai pilihan terbaik untuk kebutuhan atap pada agenda konstruksi bangunan kita.</p>
<p style="text-align: justify;"><a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a> menyediakan seluruh tipe Genteng Metal. Info lebih jelas mengenai harga, varian dan stok Genteng Metal dapat Anda kunjungi halaman kami <a href="/produk/atap/genteng-metal/">Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik</a>.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/H-H3A9rvZZw" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/04/29/supplier-genteng-metal-lapis-pasir-di-sidoarjo-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Supplier Genteng Metal Lapis Pasir di Sidoarjo ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
