<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Distributor Genteng Metal Berpasir di Surabaya Archives - Pramana Dwijaya</title>
	<atom:link href="/tag/distributor-genteng-metal-berpasir-di-surabaya/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor &#38; Jual Aneka Bahan Bangunan</description>
	<lastBuildDate>Tue, 08 May 2018 08:14:34 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.9.3</generator>
	<item>
		<title>Supplier Genteng Metal Murah di Gresik ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/05/08/supplier-genteng-metal-murah-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 08 May 2018 08:14:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Berpasir di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal Murah di Gresik]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Berpasir di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal Murah di Gresik]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3041</guid>

					<description><![CDATA[<p>Bahan logam menjadi material utama dalam komposisi pembuatan Genteng Metal (Atap Logam). Meski logam terkenal bermassa berat, Genteng Logam ini benar-benar ringan. Anda tak perlu khawatir, Genteng ini tak akan membebani bangunan. Anda tak perlu khawatir logam genteng ini berkarat karena terlalu sering kena hujan ataupun tersengat sinar matahari secara langsung. Produsen genteng metal telah &#8230; <a href="/2018/05/08/supplier-genteng-metal-murah-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Supplier Genteng Metal Murah di Gresik ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/08/supplier-genteng-metal-murah-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Supplier Genteng Metal Murah di Gresik ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Bahan logam menjadi material utama dalam komposisi pembuatan Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>). Meski logam terkenal bermassa berat, Genteng Logam ini benar-benar ringan. Anda tak perlu khawatir, Genteng ini tak akan membebani bangunan. Anda tak perlu khawatir logam genteng ini berkarat karena terlalu sering kena hujan ataupun tersengat sinar matahari secara langsung. Produsen genteng metal telah memahami ini dan menjadikan Genteng Metal tahan karat.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Penampakan Genteng metal mirip seperti lembaran seng dengan varian warna bermacam-macam. Ketebalan mulai dari 0.25mm hingga 0.40 mm. Ada 2 tipe berdasarkan permukaannya yaitu, Genteng Metal polos dan Genteng Metal Pasir. Anda dapat bayangkan seperti apa permukaan Genteng Metal Pasir, sementara itu Genteng Metal Polos tentunya mempunyai permukaan yang halus dan licin. Genteng Metal Pasir diklaim sanggup membendung panas lebih bagus ketimbang Genteng Metal Polos. Oleh sebab sifat logam sebagai penghantar panas yang amat bagus, orang merasa bahwa itu tidak sesuai diterapkan pada konstruksi hunian. Karenanya Produsen Genteng Metal membikin penemuan berupa lapisan pasir untuk menyelesaikan perkara itu.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Seperti kebanyakan sifat logam, genteng metal ini sangat padat dan kuat. Cocok digunakan sebagai atap yang membutuhkan ketahanan luar biasa terhadap cuaca, pergantian musim juga air hujan asam yang tiap tahun siklusnya selalu rutin.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Beberapa sumber menyebutkan jikalau logam yang berkarat sebenarnya tidak berbahaya. Hanya saja logam berkarat menjadi media paling mudah bagi bakteri-bakteri jahat bersarang, seperti bakteri E-Coli dan bakteri penyebab Tetanus (Clostridium tetani). Kekhawatiran Anda akan langsung teratasi dengan Lapisan penahan Karat pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Warna memudar terkena sinar matahari merupakan hal biasa. Jika warna genteng yang memudar tentu akan jelek dilihat dari kejauhan. Nampak seperti rumah tak terawat. Oleh sebab itu, Atap/Genteng yang notabene tiap-tiap hari bersentuhan langsung dengan cahaya sang surya tentu tidak cukup kuat dan tahan lama apabila mengandalkan cat biasa. Butuh pelapis yang membuat warna cat itu sanggup bertahan lama dan itu ada pada Genteng Metal ini.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Tak perlu khawatir tampilan genteng Anda jelek tak terawat karena ulah lumut. Genteng Metal ini mampu mengatasi masalah itu.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dari segala poin plus diatas, kita dapat simpulkan bahwasannya Genteng Metal ini benar-benar sanggup menghemat dompet kita dan menjadikannya sebagai opsi terbaik untuk keperluan atap pada rencana konstruksi bangunan kita.</p>
<p style="text-align: justify;">Segala tipe Genteng Metal dengan berbagi ketebalan tersedia di <a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a>. Silahkan lihat penampakan produknya <a href="/produk/atap/genteng-metal/">disini</a>, kami Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/UKZj5kxrn_E" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/08/supplier-genteng-metal-murah-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Supplier Genteng Metal Murah di Gresik ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Genteng Metal Murah di Gresik ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/05/03/jual-genteng-metal-murah-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 03 May 2018 10:20:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Berpasir di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal Murah di Gresik]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Berpasir di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal Murah di Gresik]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2969</guid>

					<description><![CDATA[<p>Genteng Metal (Atap Logam) terbuat dari bahan logam sebagai material utamanya. Meskipun terbuat dari bahan logam, masa genteng ini cukup ringan, sehingga tidak terlalu membebani bangunan. Dengan bahan dasar logam, tentu setiap orang berpikir bahwa genteng ini tak akan bertahan lama dengan resiko karatan yang akan menimpanya. Tenang saja, Produsen Genteng metal faham betul hal &#8230; <a href="/2018/05/03/jual-genteng-metal-murah-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Jual Genteng Metal Murah di Gresik ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/03/jual-genteng-metal-murah-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Jual Genteng Metal Murah di Gresik ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>) terbuat dari bahan logam sebagai material utamanya. Meskipun terbuat dari bahan logam, masa genteng ini cukup ringan, sehingga tidak terlalu membebani bangunan. Dengan bahan dasar logam, tentu setiap orang berpikir bahwa genteng ini tak akan bertahan lama dengan resiko karatan yang akan menimpanya. Tenang saja, Produsen Genteng metal faham betul hal ini dan menyematkan lapisan tahan karat pada permukaannya.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Genteng Metal mempunyai wujud seperti lembaran seng dan mempunyai warna beragam. Genteng Metal terbagi kedalam 2 macam yaitu, Genteng Metal Polos dan Genteng Metal Pasir dengan tingkat ketebalan mulai dari 0.25mm hingga 0.40mm. Anda bisa bayangkan seperti apa permukaan Genteng Metal Pasir, sedangkan Genteng Metal Polos tentunya memiliki permukaan yang halus dan licin. Tujuan lapisan pasir pada Genteng Metal Pasir yakni sebagai proteksi absorpsi panas sang surya, sehingga Genteng Metal Pasir lebih tahan panas ketimbang Genteng Metal Polos. Oleh karena sifat logam sebagai penghantar panas yang sangat baik, orang berpikir bahwa itu tak cocok dipakai pada konstruksi hunian. Maka dari itu Produsen Genteng Metal membuat inovasi berupa lapisan pasir untuk mengatasi masalah itu.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Kerja berat genteng yang mesti bersentuhan cahaya matahari secara langsung juga pergantian musim dan hujan asam membuatnya wajib didesain dengan komposisi yang benar-benar kuat dapat diandalkan untuk waktu lama. Kekuatan logam dirasa tepat untuk menjawab segala tantangan ini.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Beberapa sumber menyebutkan jikalau logam yang berkarat sebenarnya tidak berbahaya. Hanya saja logam berkarat menjadi media paling mudah bagi bakteri-bakteri jahat bersarang, seperti bakteri E-Coli dan bakteri penyebab Tetanus (Clostridium tetani). Kekhawatiran Anda akan segera teratasi dengan Lapisan Tahan Karat pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Pancaran gelombang Ultra Violet sanggup merusak warna suatu benda. Karenanya, kita disarankan untuk tak terlalu intens memaparkan benda-benda berwarna pada cahaya sang surya langsung. Tapi, bagaimana dengan warna genteng metal yang tiap hari terus-terusan terkena sinar matahari langsung? Ya, produsen genteng metal telah memahami ini dan memberikannya proteksi langsung berupa lapisan khusus pada permukaannya.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Tak perlu khawatir tampilan genteng Anda jelek tak terawat karena ulah lumut. Genteng Metal ini mampu mengatasi masalah itu.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dari segala poin plus diatas, kita dapat simpulkan bahwasannya Genteng Metal ini benar-benar sanggup menghemat dompet kita dan menjadikannya sebagai opsi terbaik untuk keperluan atap pada rencana konstruksi bangunan kita.</p>
<p style="text-align: justify;">Segala tipe Genteng Metal dengan berbagi ketebalan tersedia di <a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a>. Silahkan lihat penampakan produknya <a href="/produk/atap/genteng-metal/">disini</a>, kami Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/UOEX53U2INE" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/05/03/jual-genteng-metal-murah-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Jual Genteng Metal Murah di Gresik ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pabrik Genteng Metal Murah di Gresik ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/04/30/pabrik-genteng-metal-murah-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Apr 2018 06:55:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Berpasir di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal Murah di Gresik]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Berpasir di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal Murah di Gresik]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3005</guid>

					<description><![CDATA[<p>Genteng Metal (Atap Logam) terbuat dari bahan logam sebagai material utamanya. Meskipun terbuat dari bahan logam, masa genteng ini cukup ringan, sehingga tidak terlalu membebani bangunan. Tidak hanya itu, produsen genteng metal juga memberikan kelebihan lain, yaitu tahan karat (stainless). Bentuk Genteng Metal Genteng Metal mempunyai ketebalan sekitar 0,25mm hingga 0,40mm dengan wujud menyerupai lembaran &#8230; <a href="/2018/04/30/pabrik-genteng-metal-murah-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Pabrik Genteng Metal Murah di Gresik ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/04/30/pabrik-genteng-metal-murah-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Pabrik Genteng Metal Murah di Gresik ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>) terbuat dari bahan logam sebagai material utamanya. Meskipun terbuat dari bahan logam, masa genteng ini cukup ringan, sehingga tidak terlalu membebani bangunan. Tidak hanya itu, produsen genteng metal juga memberikan kelebihan lain, yaitu tahan karat (stainless).</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Genteng Metal mempunyai ketebalan sekitar 0,25mm hingga 0,40mm dengan wujud menyerupai lembaran seng dengan warna yang berjenis-jenis. Terdapat 2 macam, genteng metal polos dan genteng metal pasir. Genteng Metal Pasir mempunyai tekstur permukaan kasar seperti berpasir, sedangkan Genteng Metal Polos mempunyai permukaan halus dan licin. Genteng Metal Pasir diklaim mampu menahan panas lebih baik daripada Genteng Metal Polos. Seperti yang kita tahu, bahan logam adalah penghantar panas yang bagus. Oleh sebab itu, para produsen Genteng Metal amat memahami hal ini dengan menghasilkan penemuan berupa lapisan pasir supaya genteng ini pas dijadikan atap bangunan hunian dan menciptakan temperatur dalam ruangan terjaga normal.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Seperti kebanyakan sifat logam, genteng metal ini sangat padat dan kuat. Cocok digunakan sebagai atap yang membutuhkan ketahanan luar biasa terhadap cuaca, pergantian musim juga air hujan asam yang tiap tahun siklusnya selalu rutin.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Beberapa sumber menyebutkan jikalau logam yang berkarat sebenarnya tidak berbahaya. Hanya saja logam berkarat menjadi media paling mudah bagi bakteri-bakteri jahat bersarang, seperti bakteri E-Coli dan bakteri penyebab Tetanus (Clostridium tetani). Lapisan karat yang Ada dalam Genteng Metal akan bekerja mengatasi masalah ini membuat Anda dan keluarga senantiasa aman terjaga.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Pancaran sinar Ultra Violet mampu merusak warna suatu benda. Maka dari itu, kita dianjurkan untuk tidak terlalu sering memaparkan benda-benda berwarna pada sinar matahari langsung. Permasalahan ini akan teratasi dengan lapisan penahan pudar, sehingga Anda tidak perlu menyiapkan jadwal rencana pengecatan ulang pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Tak perlu khawatir tampilan genteng Anda jelek tak terawat karena ulah lumut. Genteng Metal ini mampu mengatasi masalah itu.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Melihat berbagai keuntungan diatas, bisa disimpulkan bahwa penggunaan Genteng Metal ini benar-benar menghematkan. Ya, material yang solid membuat resiko kerugian akibat genteng pecah tidak akan terjadi. Resiko berlobang dalam waktu dekat karena genteng berkarat juga tidak akan terjadi. Selain itu, kita juga tidak perlu mengeluarkan tambahan dana untuk mengecat ulang Genteng akibat serangan lumut.</p>
<p style="text-align: justify;">Berminat menjadikan Genteng Metal sebagai penutup hunian Anda? <a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a> siap sedia! Segala model Genteng Metal dari tingkat ketebalan, warna sampai jenisnya (Polos atau Pasir) tersedia tinggal pilih. Silahkan lihat penampakan produknya <a href="/produk/atap/genteng-metal/">disini</a>, Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p style="text-align: center;"><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/Azc9m50Y668" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/04/30/pabrik-genteng-metal-murah-di-gresik-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Pabrik Genteng Metal Murah di Gresik ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Distributor Genteng Metal Berpasir di Surabaya ☎ 0813-3535-2009</title>
		<link>/2018/04/29/distributor-genteng-metal-berpasir-di-surabaya-%e2%98%8e-0813-3535-2009/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[magang]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Apr 2018 08:33:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal]]></category>
		<category><![CDATA[Distributor Genteng Metal Berpasir di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Jual Genteng Metal Berpasir di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Pabrik Genteng Metal Berpasir di Surabaya]]></category>
		<category><![CDATA[Supplier Genteng Metal Berpasir di Surabaya]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2919</guid>

					<description><![CDATA[<p>Genteng Metal (Atap Logam) mempunyai masa yang ringan dengan komponen penyusun utama berupa logam (metal). Dengan bahan dasar logam, tentu tiap-tiap orang mengira bahwa genteng ini tidak akan bertahan lama dengan resiko karatan yang akan menimpanya. Santai saja, Produsen Genteng metal faham betul hal ini dan menyematkan lapisan tahan karat pada permukaannya. Bentuk Genteng Metal &#8230; <a href="/2018/04/29/distributor-genteng-metal-berpasir-di-surabaya-%e2%98%8e-0813-3535-2009/" class="more-link">Continue reading<span class="screen-reader-text"> "Distributor Genteng Metal Berpasir di Surabaya ☎ 0813-3535-2009"</span></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/04/29/distributor-genteng-metal-berpasir-di-surabaya-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Distributor Genteng Metal Berpasir di Surabaya ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Genteng Metal (<a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Atap_logam">Atap Logam</a>) mempunyai masa yang ringan dengan komponen penyusun utama berupa logam (metal). Dengan bahan dasar logam, tentu tiap-tiap orang mengira bahwa genteng ini tidak akan bertahan lama dengan resiko karatan yang akan menimpanya. Santai saja, Produsen Genteng metal faham betul hal ini dan menyematkan lapisan tahan karat pada permukaannya.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-2905" src="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg" alt="Supplier Genteng Metal" width="840" height="630" srcset="/wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL-1200x900.jpg 1200w, /wp-content/uploads/2018/03/GENTENG-METAL.jpg 2000w" sizes="(max-width: 709px) 85vw, (max-width: 909px) 67vw, (max-width: 1362px) 62vw, 840px" /></p>
<h2 style="text-align: justify;">Bentuk Genteng Metal</h2>
<p style="text-align: justify;">Genteng Metal mempunyai ketebalan sekitar 0,25mm hingga 0,40mm dengan wujud menyerupai lembaran seng dengan warna yang berjenis-jenis. Terdapat 2 macam, genteng metal polos dan genteng metal pasir. Tekstur Genteng Metal Polos layaknya permukaan logam yang halus dan licin. Sedangkan Genteng Metal Pasir cenderung kasar. Lapisan pasir pada Genteng Metal Pasir diandalkan sebagai bagian paling efektif sebagai pembendung panas. Oleh sebab sifat logam sebagai penghantar panas yang amat bagus, orang merasa bahwa itu tidak sesuai diterapkan pada konstruksi hunian. Karenanya Produsen Genteng Metal membikin penemuan berupa lapisan pasir untuk menyelesaikan perkara itu.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<h2 style="text-align: justify;">Keuntungan Menggunakan Genteng Metal</h2>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Material solid tahan pecah</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Seperti kebanyakan sifat logam, genteng metal ini sangat padat dan kuat. Cocok digunakan sebagai atap yang membutuhkan ketahanan luar biasa terhadap cuaca, pergantian musim juga air hujan asam yang tiap tahun siklusnya selalu rutin.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Tahan karat</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Karatan adalah sebuah reaksi yang wajar terjadi pada logam. Ada yang mengatakan ini tidak berbahaya bagi tubuh. Namun, sumber lain mengatakan bahwa logam berkarat menjadi sarang bakteri jahat seperti E-Coli dan Bakteri penyebab Tetanus (Clostridium Tetani) Lapisan karat yang Ada dalam Genteng Metal akan bekerja menuntaskan masalah ini membuat Anda dan keluarga selalu aman terjaga.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Warna Tahan Pudar</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Pancaran gelombang Ultra Violet sanggup merusak warna suatu benda. Karenanya, kita disarankan untuk tak terlalu intens memaparkan benda-benda berwarna pada cahaya sang surya langsung. Masalah ini akan teratasi dengan lapisan penahan pudar, sehingga Anda tak perlu menyiapkan jadwal agenda pengecatan ulang pada Genteng Metal.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Mendapat lapisan anti lumut</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dengan keuntungan ini, Anda tak perlu bolak balik cat ulang karena warna rusak akibat serangan lumut.</p>
<ul style="text-align: justify;">
<li>
<h3>Hemat konstruksi dan pemeliharaan</h3>
</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Dari segala poin plus diatas, kita dapat simpulkan bahwasannya Genteng Metal ini benar-benar sanggup menghemat dompet kita dan menjadikannya sebagai opsi terbaik untuk keperluan atap pada rencana konstruksi bangunan kita.</p>
<p style="text-align: justify;">Berminat menjadikan Genteng Metal sebagai penutup hunian Anda? <a href="/">CV Pramana Dwi Jaya</a> siap sedia! Segala model Genteng Metal dari tingkat ketebalan, warna sampai jenisnya (Polos atau Pasir) tersedia tinggal pilih. Silahkan lihat penampakan produknya <a href="/produk/atap/genteng-metal/">disini</a>, Jual Genteng Metal – Distributor &amp; Supplier Murah Harga Pabrik.</p>
<p style="text-align: center;"><strong><span style="font-size: 18pt;">Hubungi CV. Pramana Dwi Jaya</span><br />
</strong>Untuk mengetahui info dan harga Genteng Metal<br />
<span style="font-size: 18pt;">☎ 0813-3535-2009</span></p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/UOEX53U2INE" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2018/04/29/distributor-genteng-metal-berpasir-di-surabaya-%e2%98%8e-0813-3535-2009/">Distributor Genteng Metal Berpasir di Surabaya ☎ 0813-3535-2009</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Pramana Dwijaya</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
